有玩FIFA 2020 PC嘅朋友 你嘅Pro club係咪已經棄咗

我真係屌你老母呀EA

買咗兩個月上到D4就已經無game

不過早幾日手痕 開咗隊新 係D10重新打過 今日排六十幾次得一場

有冇其他苦主一齊講下

推

係！

呢啲game 都係用返PS4 算啦

20 pc 先放棄？
17 放棄都叫遲了

推 EA苦主大聯盟

pc fifa已經少人玩
pro club 仲要分10級根本唔會match到
你玩drop in好過啦

利申以前都試過

琴日夜晚drop in頂峰500幾人

Drop in 我都應承唔到你我會唔會尻玩
好難既

原來仲有人玩緊

買pc fifa嘅正常都唔會玩online mode
就好似我咁

有無人開隊波一齊玩下
以前ps3,4日日玩pro club
岩岩買咗部電腦諗住打下機

pc 版fifa真係一個人都無

香港玩開pro club嗰班全部都喺ps4玩
真係想玩pro club就要轉會